史達寧咁樣偷左耶穌個入波會唔會太狗？

屌你老母

D力架都係on99

條友一向都狗
付合佢作風

free rider既典範

我要殺死丁力個仆街

往死裏打！

條友用葡萄牙文讀係熱穌斯，並唔係讀耶穌

你個名用中文讀都係讀做N針

仲偷埋B silva個助攻比耶穌

250=25=猶大

好撚彩佢無越位咋
唔係的話變蘭尼二世

幫耶穌刷埋助攻仲咁多嗲

佢後過Jesus 冇事

我幾撚驚史達寧越位

唔好笑